其實我地係呢個時候係唔係要整d日本加油同韓國加油既友好圖

日本fd底唔使講
韓國幫左我熱咁多手

搶少d人地口罩都當幫忙

不了

自己都搞唔到，仲奶

日本加油
韓國加油

要，pr黎

最好就提下佢地唔好信世衛

韓國加油 日本加油

而家上微博嘅話會見到好多話韓國、日本防疫不力嘅報道，要記住支那做任何嘢都係意識形態行先

同意
香港 日本 韓國 民間攜手抗疫
為全球帶嚟正面嘅能量

其實呢間鋪係大陸人開
好似係

正解

三上加油
IU 加油

推

雖然我支持日本人

但日本幾時frd底

向日韩表达「一个支持」、「三个全面」！

支持日韩打好抗炎攻坚战！
全面推进港日、港韩友好关系！
全面深化港日、港韩人民友谊！
全面巩固港日、港韩两地战线！